中：明年承諾購買400億美元農產品；兩年內增購2000億美元

越吹越大喎

中：明年承諾購買400億美元農產品；兩年內增購2000億美元；不公開購買產品目標；結構性改革：IP，技術轉讓，匯率等；

美：1200億美元關稅稅率從15％降 為7.5％；減少1600億美元商品徵稅。協議有快速撤回機制（snapback），不解決恢復關稅。明年1月華盛頓部長級會議上簽協議。關稅削減將在簽協議30天后生效。

好可能係拖字訣

推

歷史承諾

吹到呢係無可能做到咁滯

資識產權同開放市場有實際agreement 未?定係只係話會有agreement?

中國跪了

有，但下個月先簽紙，成唔成仲有變數

姐係未公佈
未簽就唔當真啦

歷史文件

跪到五體投地，我懷疑佢仲有冇二千億美金係手。

如果無，侵侵又連任既話，佢真係死鳩緊。

咁之前無印 new balance 有無得告番轉頭

唔簽仲爽

報復性關稅

應該無

一張廢紙

請下我都識啦
我買三千億！

香港拎囉 香港有1.1萬億

上年有文本但過唔到政治局

2000億美金
1月先降關稅
係咪真 兩邊口供完全唔夾

其實係夾，不過中共說辭模糊，驚比民眾知道佢地弱勢

簽完即刻變歷史文件

到時可能簽完又無做

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

唔係 尋晚講到美國跪咁
而家1月簽唔簽到真係無人知

唔敢講內容

簽又點？
記唔記得佢地點形容中英聯合聲明？

呢份statement係邊度出？
樓主可否畀個source嚟?

真係買咗先算啦，中國講嘅嘢信得過㗎咩

Trump Trump 唔係相信支那會承諾做哂呢啲嘢呀嘛？

一陣咁樣養肥咗佢，然後畀佢反咬一口點算

有朋友send比我

有回彈機制

唔執行就即加番關稅

中國有信用架咩?簽完就話歷史文件

有回彈機制

唔執行就即加番關稅

btw侵侵要連任

支那用空頭支票換到美帝真唔加關稅
話支那跪個D打飛機打到傻咗？

之前又話9月傾完簽約前就要買嘅

買咗條毛

簽完都係歷史文件

佢唔會無啦啦違反嘅，中國人最撚叻就係反殺，越王勾踐就曾經食過夫差嘅屎，最後成功呃到夫差放佢返越國，最後成功反殺吳國。

佢而家又係想玩用條約換取時間呢個遊戲，過多一年半載偷晶片、導彈、航母等等嘅核心技術，同時繼續利誘威迫，滲透其他國家，到所有棋就位嘅時候先至違反條約。

希望係我諗多咗

入微博扮小粉紅屌中國跪美帝，貿易戰唔好俾佢停

又要回血劍

渣咪認Lo
死撐就有用咩

做緊

2000億係美金丫

轉頭又走數

假的

信大陸都on9

只肯口頭簽 擺明會反口

兩年之後咪歷史文件囉

根本無可能傾得成
到時又反口

跟！
曬冷！

又同美帝玩空頭支票

一定要玩撚殘共產黨

擺明就無曬錢啦，如果有錢點會食左阿里巴巴，搞到馬雲被退休，仲要呢頭食完阿里巴巴，又食埋順豐

仲有，你估中國靜係買美國野咩，國防開支呢？無錢邊個做野？無錢點升級啲裝備？維穩費呢？特別係下年立法會選舉啲禮物經費！本身得番唔多，陣間啲官員又要貪番啲呢！

跪到落地底但又唔敢同支那豬講真話

吹到咁大做唔到會畀人即加關稅

下個月就明年，等睇一月已經買唔夠四百億，加番稅

所以要繼續推國際線
美英澳加紐意德都做緊嘢
反集中營+反滲透共識慢慢成形

俾中共回到血
隨時就俾佢地大反撲
到時起碼拉多2000個手足
單靠香港人唔會阻止到

信中共果啲人 10個有10個都ON9

我見到港共打撚哂飛機

以前嘅套路今次俾美國睇穿啦，唔係點會加呢個機制保障自己

完全無諗多到

又拖字訣

好似晚清明知還唔起要都借咁

六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦
咁樣送錢俾美國，係我就唔忍啦，直接出兵美國啦

佢吹幾大都得啦，反正最後佢哋都係當廢紙，當應承左既野無到。

仲有支那共一定刻意隱瞞簽既野係喪權辱國，將所有喪權辱國既條款輕輕帶過甚至唔提。

反正都預左支那共唔會遵守協定，美國就玩大佢啦，要求支那共要全國電視台全程直播簽約過程，而簽約過程中要安排一個人以中英雙語將協議內既條文一字不漏咁朗讀一次，俾支那人知道習敗北簽既協議有幾喪權辱國，打爛哂佢哋既玻璃心

有閪錢咩

中共肯改匯率

你呃鬼咩

不守諾言 加關稅

仔細睇下agreement 內文，可以好肯定支共會違約
跟本無一樣支共可以做到

2000億美元

出兵台灣，東征南韓日本，南括南海，再突襲珍珠港，天下可定矣

拖到兩三個月，好肯定有報復性關稅

微博廣傳

肯定反口

林奠上左去研究緊

中共最後一招係死大量中國人
美國重同佢玩斯文

十五號唔加當贏左？五毛勁

2000億黃豆？，我而家開始覺得佢會簽協議喇.........

訓左冇睇
WTO承諾兌現左未？

老實講。大陸而家缺糧，佢買係一定架啦。
買既量越大，將來美國班農民對中國既依賴性大到一定程度既話可能掉轉頭俾中國渣春袋都唔定

點會唔簽，唔簽即刻加到佢支爆啦

香港有

簽左都可以當歴史廢紙

現代版澶淵之盟?

根來本來都係要入口糧食

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

支那簽咗都唔當先好嘢

人不要臉天下無敵

Push

簽撚左都唔做
即係話俾全世界知自己係冇口齒

最重要既國家補貼產業有deal未?

你估英國佬咩，同美國佬簽約當廢紙咪攞正牌打9你囉

同晚清簽條約喪權辱國有咩分別

係1.1萬億美金啊

同意，不過美國係科研火車頭黎，只要佢開發到黃豆嘅其他用途就可以keep住黃豆嘅需求

同時又唔可以比中国掌握黃豆相關嘅生物科技

你就想 港紙嚟架
美金得4千幾億

美國知道支共條冚家鏟反口當食生菜，所以有snapback

中：「中美第一階段貿易協議」是一份歷史文件，不具任何現實意義及約束力

仲有無印

你估英國佬唔想打9支那，以英國而家咁嘅實力，點打。

支那人係好狡猾嫁，你有實力而維持條約嘅時候佢哋就會假意遵從，到你國力逐漸衰弱嘅時候佢就會同你講係歷史文件，然後再加多句話沉醉喺往日霸權主義嘅夢入邊未醒

有snapback機制
中共簽又死唔簽又死

其實美國可以限量開放同大陸deal
估美國淨係同佢做大豆生意
隨便睇下大陸係咪仲有能力用美金買野
又或者大陸已經開始暗中變賣黃金

中英聯合聲明，已經離軌到體無完膚。「中」簽任承諾，只能打個一折，兼唔好太認真

都要簽左先變7.5％

淨係有Snapback 都夠玩

有Snapback 架，你只係換到唔再加，但收緊個堆仲係到。

你當侵哥流架。

有撚錢

但支國人一直認為係美國佬跪，系支國皇恩浩蕩買美國農產品播，起碼我識好多支國人係咁認為

算撚數啦，支那

簽左都係歷史文件

要不是xxx

大話仲會有人信

D禮物經費好少je

其實成日諗 佢唔哂錢攬西藏新疆 由得佢真係自治 慳番幾多錢

六四就脆脆地認左佢 還少少錢比天安門母親 以後唔洗煩

仲有Jordan

上年

上年話買1.2萬億添

你點知的

美國總統大選就來有機會拖住先

侵侵根本點都屈機，睇住慢慢食

肯定會走數

支國外匯儲備 可以用得幾千億美元(唔係3萬億)
2年內增購2000億美元

中国應該可以做到未簽都變歷史文件

順豐都變回血劍

agree，呢份約係現代版南京條約，可能冇中文版，驚你地班愚民睇得明

唔好咁講，中共不能接受加回關稅甚至再加大懲罰性關稅

我諗佢都係想盡拖，拖到大選

用香港抵押

好有華人特色
鳩up住先
到時先算

下一個馬化騰

中國有過萬億美國國債 可以用黎抵債？

唔信開放市場
開完佢唔洗內銷

一定拖到香港完事

一定唔好放生華為
全球圍堵

9成抵押左唔郁得

之前個個屌誠哥時代已完
佢地同誠哥退休時間都只係差幾年

同共產黨簽約得啖笑

誠哥真係勁到仆街一上頭就知唔對路就契弟走得摩 依加投資加拿大英國幾開心

侵肯定清楚蝗蟲唔認數既本性

大家都只係求短期平穩

二千億美元可以點搵返來？

當真係TRUMP 輸左 民主黨只會開價開得更大
贏左俾個下馬威先

呢期共產黨要搵錢找數
大機會向某行業開刀
香港人要繼續堅持遊行 行動post不能停

你知我知單眼佬都知

分分鐘又反口

係香港拎

協議有快速撤回機制（snapback），不解決恢復關稅

呢個先係重點

香港好撚多錢, 快d過黎拿

2000億美元?
我唔信

中國或成最大贏家？

佢哋根本收唔到牆外消息，細節都唔敢講，學CCTVB選擇性報道

可悲嘅係有好大部份人翻牆係家常便飯，但都唔去了解下真相，已經冇計係外國嗰班人了，竟然都係寧願上支國網圍爐..

仲要網警多到，係山卡啦細論壇出post都ban，都比人Del post,咁都有人信